香港而家邊啲新樓會使用大陸「小」型插座

我支持一國一制 想直接使用祖國電器

買左軚車未？

運輸署搞港獨,唔比登記

佢d電動車唔差,順眼個tesla

香港機電工程署電力條例要使用英式13A插頭，犯國安法勾結外國。署長無期徒刑，好快改用中式插頭